%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/05 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.3dcntrl.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSet3DTransFunction}          & 3次元正規変換の変換関数を確定する. \\
  {\tt (SCSTRF)}                       &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.3dcntrl.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt Set3DViewPort}         & 3次元正規変換のビューポートを設定する. \\
  {\tt (SCSVPT)}              &     \\
  {\tt Set3DWindow}           & 3次元正規変換のウインドウを設定する. \\
  {\tt (SCSWND)}              &     \\
  {\tt Set3DLogAxis}          & 3次元座標の対数軸を設定する. \\
  {\tt (SCSLOG)}              &     \\
  {\tt Set3DOrigin}           & 3次元正規変換のスケーリングファクターと原点を設定する. \\
  {\tt (SCSOG)}               &     \\
  {\tt Set3DTransNumber}      & 3次元正規変換の変換関数番号を設定する. \\
  {\tt (SCSTRN)}              &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.3dcntrl.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt Get3DViewPort}         & 3次元正規変換のビューポートを参照する. \\
  {\tt (SCQVPT)}              &     \\
  {\tt Get3DWindow}           & 3次元正規変換のウインドウを参照する. \\
  {\tt (SCQWND)}              &     \\
  {\tt Get3DLogAxis}          & 3次元座標の対数軸を参照する. \\
  {\tt (SCQLOG)}              &     \\
  {\tt Get3DOrigin}           & 3次元正規変換のスケーリングファクターと原点を参照する. \\
  {\tt (SCQOG)}               &     \\
  {\tt Get3DTransNumber}      & 3次元正規変換の変換関数番号を参照する. \\
  {\tt (SCQTRN)}              &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


